喺街聽到人講支那話、見到支那人要點做？

怒睥佢地會扮睇唔到
屌佢地又唔L識聽
打鑊佢地又驚好似掂到喪屍咁會中毒

唔好話可能人地講緊台灣國語，有正常智商同聽力都會分得出果d捲L晒舌嘅先係支那話

係分到支那人同台灣人 但行過聽得一句半句有時係難分
北方人先會捲晒利 （好似係）

打柒佢

唔夠膽郁手就大叫屌你老母

尤其是d支那婆大大聲講電話
你喺佢旁邊大聲d

你要比佢更唔要面先得

好易分
台灣人好多唷呢啊跟尾

撈閪樣一分就分到

仲有班撈閪，特別係女，講匪語既氣流聲極之刺耳

令你唔舒服就係撈閪無疑

成程車、或者同一架𨋢都夠時間聽得出

我試過殊佢地（因為覺得diu佢地唔識聽）
然後比佢鬧返轉頭（即係知我殊緊佢啦）

支那男人女人個格都特別衰